點解南豬咁樣衰

呢個係momo嚟㗎喎

下面咪po返南豬

Btw momo仲樣衰

俾埋材料你啦 唔使客氣